奈良+Uji一日會唔會好趕

奈良會去商店街/公園/東大寺
Uji會去中村/神社/平等院
之後返京都

奈良朝早去可以玩到日落

我知呀 但如果我唔行春日大社同其他野 咁又得唔得

去過兩次
一次就行足哂 就朝早玩到啲鹿散水
一次就直入公園餵鹿 行上東大寺落返黎都仲係中午

中午差唔多呀
之後坐車去Uji

講起就sad sad地
去兩次京都 兩次都冇去宇治

宇治抹茶雪糕

Book完酒店先後悔留係京都太短

去完天守閣仲有咩地方好去

認真求教奈良點玩到一日
遲下去

連登仔話hea玩先係旅行嘛
個個景點都玩到一日

比盡咪三四個鐘，坐車行入行出約一個鐘內 ,其餘喂下鹿 睇下寺 就冇啦，吹到一日
宇治仲細

西大寺+平城宮都半日啦

三四個鐘點做到

岩岩果轉係稻荷+奈良+宇治，奈良淨係撚左陣鹿同去左東大寺，之後就過左宇治，因為太掛住杯綠茶雪糕

唔算趕 但睇你邊到入宇治
大阪去有d曲折

我 伏見稻荷 奈良 宇治 一日
利伸未夠八點已經係稻荷山

宇治好似冇咩做，食完中村行左陣上神社之後已經冇咩野行

上次我去
搭九點半車
去到行商店街 有時間可以排埋個腐皮烏冬
之後岀發餵下鹿 行下 再一路行上若草山睇日落
臨走再行藥妝店（奈良嗰間啲野平小小）
其實真係玩到一日

宇治個到D綠茶雪糕真係好好味

宇治無野玩的, 淨係去食下綠茶野ONLY

我果時都係奈良加宇治,都夠時間

我去奈良三個鐘就走左

講開Uji梗係食抹茶嘢啦
食中村藤吉（本店）定係 伊藤久右衛門 好呢咁大位絲巴打

WHY NOT BOTH